Waze入面Google Assistant唔可以用廣東話講？

Waze setting 語音輸入set咗做廣東話都唔得嘅，都係得英文對答。有無把打知道？

用緊iphone

用返Google語音啦
佢嗰個廢㗎

自膠
總之要用返電話本身嗰個語音輸入,先可以用廣東話

分叉路好靠左